唔經唔覺 原來rdr2已經係兩年前既產物

個年最期待就係rdr2
而家睇返 好似仲未有game超越到佢d畫面
係咪rockstar行得太前 定呢兩年遊戲界畫面無進步？
場景好細緻 畫面靚到癲 d光影真係做得好好
暫時好似得tlou2可以同佢一戰？

吓？味有game 超越到畫面？
點解大家都係牛仔
點解mgsv 嗰個牛仔咁撚型
Rdr2 嗰個咁撚染

仲拎Tlou2 黎比2年前同2年後 一個sandbox 一個偽sandbox tlou2根本就係光環加持既伏game

佢講畫面姐
tlou2畫面的確係頂級

講緊畫面啵
咁tlou2畫面的確係今世代最top之一
求其係game cap個圖都可以拎黎做wallpaper
同rdr2一樣

岩岩先180蚊買左隻二手開始玩緊

就係因為偽sandbox畫面先做到咁靚你試下sandbox做到畫面咁靚 我諗得暫時得rdr2玩哂

cyberpunk2077睇官方遊戲畫面
感覺上應該超越唔到呢兩隻

出ps5?

所以話rockstar真係走得好前
當年gta5已經係咁
計畫面同期既game根本無得比

會
買左ps4版既都可以免費upgrade

cyberpunk風格本身已經唔係疑真美術，好難比

個時horizon zero dawn都話畫面靚

咁又係
美術風格完全唔同
好似對馬島咁 都有獨特既美術風格
好難比

uncharted 4 其實都好靚

馬達加斯加，同最尾海盜島個到

免費down左仲未玩
但頭三集畫面唔靚唔太想玩
直接玩第四集會唔會完全唔明

我都無玩過頭三集去玩，你當獨立故事啦，同前面個d無乜所謂

唔會
我都係玩完4先買翻1-3玩

個人覺得第2集係最好玩

原來有比較既片
睇完覺得遠景既話rdr2會靚少少 可能tlou2比較偏向重末日感
但計材質貼圖 tlou2好似略勝一籌

其實...2同3以當年同期game黎計畫面係最頂班

但遊戲性ubi級別

要定好過ff7remake 先

ff7 d貼圖材質真係好令人出戲

點都好過

黎緊隻ghost of tsushima

..big boss點睇都唔似牛仔

好明顯係軍人

好玩過gta

morgan

高爾夫球2 ot左7年，差唔多啦，唔覺好勁

一手都係咁上下價錢

梗係靚，有92G喎隻驚，tlou2 先40G

tlou2啲畫面我理閪佢咩，啲劇集咁撚樣，屌！！！

2077第一人稱 貼圖應該會細緻過RDR2

Ocelot呀

得罪講句 arthur型好多

柒
尤其是控制人物嗰到 rdr2 妹下妹下咁

牛仔....？

為左畫面唔玩之前幾集太浪費了
真係好撚好玩

biore 2 3 算唔算叫靚

AC
換皮唔換餡 遊戲唔一定好
但係薯仔廠既畫面同trailer一定係top

淨係chloe已經10/10

一隻劇情閪，一隻妹下妹下。

不過兩隻畫面都靚到。

前排玩完tlou2 冇game玩裝返rdr2玩 ，但節奏太慢玩唔落去

3,4 d boss 都唔知叫唔叫Boss好

4有個女拳

May I ～

最近先玩, 點解好似成日窒機咁？關唔關用普通ps4玩事？

詳細少少
點窒法？

例如入鎮仔一多人既時候frame數明顯大減

應該係部機問題
我入Saint Denis都唔會窒

你用pro?

牛仔真係世界第一

想佢將一代故事移植去二代到

而家online 係咪仲係冇人玩？

有玩過naughty dog既game
都唔會話RDR2 "未有game超越到佢d畫面"

Uncharted 4已經靚到嘩
TLOS2仲癲
另外God of war都非常高質，雖然唔係現實向

唔好講咩open唔open啦，唔係個個鍾意玩open world

Yes

Rdr online 仲少人過 gta

揸手鎗既就係牛仔

我就睇overall嘅

tlou2 完全只值2/100

tlou2 唔係open world
講乜撚野頂唔頂級
你個人根本埋唔到去

笑左咁全世界都好多牛仔喎
M1873賣左成1M支

曲線嚟上面唔係我講

我到今時今日都唔明 點解贏唔到game of year
戰神我自己都有打 白金埋 但佢啲怪重複程度超多 特別個7隻女武神 你打完就發覺佢終結技差唔多一樣。

但rdr 2 Arthur 呢個角色真係絕對可以稱為One of the best characters in gaming history. 完全可以睇到個角色成長，特別佢病之後嘅故事。 玩到佢睇日落最後死個度見鹿個一part真係眼濕濕。

成個rdr 系列我諗我玩Arthur 嘅時間唔算長，我玩最耐係John同Jack (第一集易啲100%） 但個角色抽寫仲好過John 。

話說Rockstar 想點，GTA 5 橫跨3部世代PlayStation

戰鬥係其實幾正既
但d任務同ubi個d一撚樣
劇情仲直頭係悶到訓著

GTA online仲賺緊錢
邊使出6

到今時今日都唔知online 有乜鳩好玩

節奏慢嘅game呢個年代少啲人玩好正常
而且PS4機能行rdr2好勉強
射擊戰鬥一唔順暢個體驗就差好遠

horizon 景都靚

頭3集好玩過4好多

Rdr2 個故事真係cls

呢個post講緊畫面就同人講overall，好似唔將tlou踩到落地底都唔得咁

利伸冇玩tlou2

當年都係期待GOW多過呢隻

Arthur真係好慘

又唔可以話走得好前 靚畫面不嬲都係用錢堆砌出黎 rdr2我覺得佢行錯左路 玩啲馬既睪丸識縮細當係細節位之類既野
做game成本越黎越高對game廠生態黎講都唔係好事
反而我覺得botw既遊戲性同真正既細節位/戰神4玩既一鏡到底仲正

好多廠都會畫餅
好似capcom一個re engine肯定用到下個gen就完，一個廠表現好唔好，成時都係視乎塊餅有幾大野心，佢rdr2出奶力整到副偈咁，玩家自然對gta6好有信心

有d廠，畫左塊餅係虧既，或者唔用資源畫餅，反而係玩家損失，好似anthem個寒霜，垃圾，ubi個刺客，本身只係合格，由埃及用到維京，呢兩間冇錢咩？冇技術咩？廠格問題囉

想佢搞好隻驚個系統先
個通緝系統同射擊手感一直到e家都係咁廢
同埋佢用咁多時間去做呢d細節
寧願佢拎時間再加強d遊戲性仲好過
花咁多年開發還好, 最大問題係R星E家出隻隻都Online吊命
隻隻驚好似十年計劃咁

起碼佢最後都得到救贖

呢個真，明明間廠有技術，但係個射擊手感一路都無進步，d遊戲性又愈黎愈差（以前sa甚至4都好玩過5，rdr2遊戲性同rdr1比亦無乜進步）

畫面細節係好靚，但唔該搞下遊戲性啦，下下行真實唔好玩架

機能已經限制左，等PS5啦

rdr2 係一隻超好玩又超唔好玩嘅Game
畫面音樂劇情對白各種detail
但一到任務你行左少少都話你拋棄隊友
營地系統/食嘢/訓覺根本無咩意義
我會覺得準備咁撚多dialogue 不如整下gameplay 同mission design
好多任務睇起上黎好有氣勢但玩果陣感覺“就係咁喳” 睇劇情等事件搞彎 殺殺殺追人/俾人追
其實同Gta 太似

騎馬騎好撚耐
講好撚多口水, 但好多對白都lead to nowhere
同意 食嘢果啲系統多鳩餘

好簡單，邊樣賺到錢咪投放資源落邊到

Tlou 2 = 0/100

ching講起re engine，個陣re7都無諗過個engine咁百搭連dmc都用得，效果唔錯，隨時patch下用到下個gen
crapcom起engine有一手

fox engine就慘...小島成擔心血出得隻半mgs5,之後fuck u konami就亂尻咁用，而家好似得winning叫做長春ip有用到

但個女主角樣衰呢

其實rdr1遊戲性仲好
起碼有得打下堡壘
2代唯一ok既係d隨機事件
但老實講，其實d有事件好多時到喉唔到肺
係某幾個你會參與多d，其他都係觀賞性質多
rdr 2係設計左太多野令你投入個世界
但問題遊戲性真係越黎越差

呢隻閪驚放上steam218蚊，依家加價到300

一定排係垃圾巫師之前

GTA V 到而家仲個個星期上銷售榜前十
R星: 急乜?

食野系統我覺得最大用處係，
突出你後期患病嘅時候食乜柒都係過輕嘅痛苦狀態

mgsv既ocelot的確著得似牛仔

我玩到變左釣魚games

rdr1好多任務依家都仲記得

rdr2咩都好
就係唔夠好玩

講幾個on9位
1. 打獵系統，交皮既要求亂到仆街，營地交皮就咁放落地，一開始又唔個要整野係要捐獻先，又唔知幾個捕獸人交皮原來共通，同埋又唔知原來要賣左d皮先整到野。冇得比你係營地儲野，on撚99

2. 儲槍既系統，冇得賣槍，一種槍有三種型號，每種型號分三級，轉槍既時候搵到你仆街，又成日自動收左入馬要重新搵過

3. 騎馬系統，我諗唔洗多講啦，禁x加速禁撚到手指勞損。釣魚又係，轉R轉到手都斷。拳頭打人又亂，幾時係擋幾時係避唔清唔楚。你r star係想擬真我明，但而家似係隻驚玩人多過人玩驚

4. 挑戰系統，唔清唔楚

5. 懸賞系統同通輯系統，玩到燥，騎騎下馬撞到人即刻比人通輯，5蚊都好班差佬照開槍，比人打死左，完美皮冇晒

6.儲錢系統賭注細到仆街，不如唔好整啦

7. 個馬輯黑市無啦啦消失左

8. 食野系統，摸索左一陣先搞得清楚點用

9. 賣野、製作系統，冇得一次過賣晒，係要逼你一件一件整到一件一件賣

10. 營地資金系統，前期我完全唔撚知營地資金地99%要玩家自己出晒，on撚99，不如直接叫玩家自己買啦

11. 花草樹木，貼圖黎，一見到冇一條條而係一塊塊就反感

仲好好撚多細微位我講唔晒，總之遊戲方面係驚玩人多過人玩驚

pc Steam 用Vulkan shift + tab就d overlay就卡住，用DX12就出唔到桌面 有冇人有fix

有隻ps4版未爆機，諗緊好唔好買埋steam版

垃撚圾 online版啲bug多撚到